如果暫緩=撤回 咁仲洗出多次黎講已經‘撤回'？ 邏輯上已經講唔通

我想知係我邏輯中文差好多語病定我係正常人

最後想講仲有好多訴求

1）撤回修例
2）收回暴動定義
3）撤銷抗爭者控罪
4）追究警隊濫權
5）實行雙普選
6）反對任何「社會信用評分系統」
7）移除全港「多功能智慧燈柱」
8）醫管局事件

歡迎加訴求 廣傳

推呀

集中五大先
訴求真係多撚到仆街
垃圾政府

fggddc. n. of r
it,1[img]圖[img][url]圖片網址[/url][/img]片網址[/img] [url]網址[/url]